我唔知道呀

我瞓啦

早抖

長

💖

瞓唔到

夜有點

灰

濛濛鬆鬆剎

屌你老濛

我有服呀 但冇用咁

尊奴

有段時間聽好多佢既歌